原來C朗他在西甲20%破門竟來自12碼

早前有統計指出這位在葡萄牙球星在2017年已經攻入352粒聯賽進球，不過在他為皇馬打入的265粒聯賽入球中，有53粒進球來自12碼。但同時目前西甲現役球員中，事實上C朗也是射失12碼最多的球員。他總共罰失了10個12碼，而排名第二的是托利斯，馬體會前鋒射失過9個12碼。美斯在射失12碼方面只位列第三，他總共射失過7個12碼。

賤種朗粉,唔係秒入既咩?
定開緊會?

想睇埋入其他人十二碼個成功率

你個名調轉讀
就係 賤種朗 乳名

你講國際賽12碼紀錄都好D 起碼成功率高過C朗
自己拎來衰係要講西甲

好勁

12M都J成功率

勞而不獲調轉讀
獲不而勞?

定你想講不勞而獲?

唔好怪佢
佢青山都俾人蝦架

當然不勞而獲啦

12m緊係計成功率 計射失冇意思
唔通射100失10會渣過射50失9咩

20%破門 是靠12m

咁點
12m唔計入波？

笑佢20%破門 靠12m

美斯射12碼咁屎緊係低

王大將軍 你膽固醇超曬標就好心你批評少啲你偶像啦 就嚟爆血管架啦

我都成日笑美斯唔識射12碼

c朗根本係球員既典範, 人類既英雄
如果佢係漢朝人, 根本唔會有關帝廟既出現, 而係c朗帝廟..
如果佢出生係中東, 我地而家就唔駛成日聽埋D耶向左走向右走講耶穌, 而係聽C朗向左走向右走講C朗
C朗簡直就係一個宗教, 一個神話, 佢係一個人類歷史上最頂尖既人類

佢既IQ絕對超越愛恩斯坦, 推理能力好過金田一, 靚仔過潘安衛玠,
我地呢代人有機會見證C朗既風采, 根本就係我地既福氣
如果C朗準許我地咁做的話, 我地應該幫佢寫本聖經
由C朗出生七步成蓮到佢用足球奪取世界, 用佢英俊既美貌穩定世界和平..佢每一次開口都係福音
每一個時刻作為人類都唔應該錯過, 我地除左廟宇, 都應該為左C朗興建禮堂, 作為我地向C朗敬拜既地方..

事實上C朗也是射失12碼最多的球員。他總共罰失了10個12碼，而排名第二的是托利斯，馬體會前鋒射失過9個12碼。美斯在射失12碼方面只位列第三，他總共射失過7個12碼。

計成功率啦屌

唔計！！

C朗成功率高過美斯
penaldo果然名不虛傳

緊係高過，missi都唔識識
missi果然名不虛傳